336萬人已登記!!!

香港政府現金發放計劃上周日（21日）起接受申請，首日有逾200萬人登記。政府表示，截至22日下午6時，獲超過336萬人登記，其中逾334萬人透過銀行遞交電子登記，另有2.6萬人經郵政申請。政府指，現金發放計劃首日登記運作順暢，市民反應踴躍。

唔夠兩日，430萬合資格人士有336萬登記

啱啱放監？

post6月嘅新聞做乜尻

連登仔又炒車

證明有着數嘅嘢，不分黃藍都會仆住登記

幾多人淨係睇完標題就comment ?

潮州仔